嚴選香港Top5紙包飲品

雀巢蜂蜜雪梨茶
清心棧蘋果茉莉
維他檸檬茶/蘋果綠
鈣思寶(黃色綠色)
道地柑桔檸檬

仲有咩好飲 ?

維他朱古力牛奶

震西震桃震檸

維他紅豆奶

（實比人屌）

蜜瓜奶

冬蜜青檸

蘋果綠茶

陽光檸檬茶

連菓然系 冰震蜜桃茶都無

點解可以冇維他奶或者麥精

朱奶

紙包雞

果然系檸檬茶

麥精

樓主講戈d 仲甜
特價入左一箱冰震蜜桃

麥精都無

朱奶
維他檸檬茶

朱奶
陽光蜜瓜奶
麥精

果撚系西柚
蜜瓜奶
維他豆奶
道地蜂蜜綠茶
蘋果綠茶

維他耶汁豆奶

青色個個包裝

成日覺得好似藥水

依家出左個懷舊包裝

以前鐘意似維他果隻supreme coffee無左

維他錫蘭檸檬茶

蘋果茉莉
維他奶茶

維他朱奶
楊光椰奶
維他檸檬茶
清心棧竹蔗茅根
道地蜂蜜綠茶

無燕麥鈣屍寶 恥post已完

陽光蘋果汁

陽光蜜瓜奶
維他蘋果綠茶
維他朱古力奶

呢三款肯定有頭五

維他檸檬茶
陽光蜜瓜奶
維他麥精
道地柑桔檸檬
道地檸檬綠茶

菓然系成個冰震系列都好正

冇朱奶已經唔洗睇

以前中學每次放lunch個陣都要飲1包

維他啲果汁全部都寫不含果汁

陽光先係so99y🙇

道地烏龍茶

港式奶茶， 性價比好高

咁耐都冇人講陽光菊花茶嘅？

朱奶
維他奶
蜜瓜奶
冰極
維他檸檬茶

一撚樣

麥精
蜜瓜奶
維他朱奶
蘋果綠茶
錫蘭檸檬

錫蘭檸檬茶

以前隻茉莉花荳奶

果味豆奶同果味茶 全部"無果汁"
廢事比人誤會有水果成份

說穿了 就是一堆調味劑

蜜瓜奶
橙味朱古力

巨峰都冇

樓主幾重口味

朱奶
麥精
檸檬茶
奶茶
蜜瓜奶

蜜瓜奶低糖先正

菠蘿橙汁

agger

無維朱都開post 真係

朱奶紙包唔掂
要飲飲屋裝

健康工房 山楂蘋果

點解可以無子母奶

同感 錫蘭係特別好飲

agger 唔知點解錫蘭好似冇咁甜，茶味濃啲，似返茶餐廳個啲凍檸茶

朱奶
維他檸茶
麥精
陽光蜜瓜奶
求其

冰極世界第一

維他檸檬茶 低糖

清心棧蘋果茉莉
第一次飲真係驚為天人

Top 多 糖？

清心棧系列既3種飲品，絕對3種都可以入TOP5

冬蜜青檸 ( 酸甜 ) ，蘋果茉莉 ( 又甜又香 ) ，竹X茅根 (清甜）

飲過一隻係曲奇味既維他奶 幾正

果然系係中學回憶

有果汁都唔荒多得去邊

咪係囉
屋企淨買呢隻

陽光檸檬茶
維他奶茶

維他檸檬茶 無敵！！

冇人講竹蔗矛根？

果然系檸檬
維他蘋果綠

錫蘭檸茶
蘋果綠茶
道地巨峰提子
朱古力奶
麥精

戈你老母

果然系 紅西柚
道地 巨峰
維他 檸檬茶 Supericy
維他 荳奶
維他 蘋果芒果茶

第一次飲陽光蜜瓜奶好驚訝

不過飲完個口好黏

陽光椰奶

冇蘋果綠份

子母朱奶

有呢個飲呢個，冇就朱奶，之後就水

錫蘭檸檬茶
朱奶
蘋果綠
麥精
蜜瓜奶

蘋果芒果 無人飲過

呢隻檸檬茶都 ok

陽光 柑香茶
秒殺晒以上任何一款飲品

agger 叮暖黎飲 好正

哇 ching 識嘢，我都覺得柑香茶好撚正，但身邊冇人鍾意飲

5.維他荳奶
4.維他錫蘭檸檬茶
3.維他朱奶
2.果然系蘋果芒果
1.道地巨峰